［突發］ Neway del撚咗十八

年頭去仲有
天椅已成condom

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

賓點睇樓主擺擺下街站去撚咗唱k

邊間教會？

你擺左兩粒鐘 這樣已是很足夠

有下牛茶食？

點解變咗日本名

N賓

原來天氣係日匪,唔怪得咁弱智

冇你幫弱智開POST咁偉大

王頴思 根本不去選 只靠一人 名黃兆健
更多更詳盡的歌詞 在魔鏡歌詞網
黃洋哥 譚德志為你痴纏 明白改不變
你亦離開人力 就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

我再沒勇氣向你講熱時 要靠法子吸納熱選票
沒法將bonix 忘記 通宵通渠但已經頓成往事
還是記起 無道理的對罵 是鄭錦滿的不智